武警！！ 可恥！！

叫慣黑警可恥要改口號喇

721

叫721啦
叫乜鳩武警

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

紅黃綠燈 文宣

Option 1:
綠燈 - 休戰一週
黃燈 - 死線.一週內回應
紅燈 - 否則繼續抗爭

Option 2:
綠燈 - 和平遊行
黃燈 - 死線.一週內回應
紅燈 - 否則武力升級

同意請廣傳